各位雨天會唔會跑步？

多數夜晚去跑步，落雨都會比自己偷懶下，但宜個雨季，唔想成日都偷懶。
想問下各位，落雨會唔會照跑？落雨跑又會唔會辛苦啲？

落雨跑其實幾爽，不過對鞋唔夠抓地就好危險

好驚仆街

成日睇d女落雨跑步 好撚正 濕哂身

會 落唔落都照跑 跑步機

你可以跑架
如果拗柴要停幾個月唔好後悔

(過來人)

用四隻腳跑就唔怕

兩個月走唔甩

試過跑跑吓落大雨報銷咗部電話

啱啱落毛毛雨跑左陣，好撚焗

試過八號波 照跑

逆風跑最辛苦

有雨先甘
D雨吹過黎 真係痛

毛毛雨唔正咩

雨天跑係幾爽
但係對跑鞋濕撚晒又多沙 之後有排清理

濕又唔係，但又痴淋淋

笠？

文盲

學囉

唔會 最撚憎潮濕跑步

共實幾好跑，仲降溫快啲 不過真係要好小心所以跑慢啲

好憎毛毛雨+濕熱天氣
屌你老味成個環境好似蒸籠咁